27/7係民主勢力主動爭取民間支持的好機會

但要小心, 各位要好好保護自己同身邊人

能夠搶在警方之前搶佔道德高地, 令到中立巿民, 淺藍認同民主勢力, 如今政府失去管治威信正係好時機

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

人道救援聯署 差好少 幫幫手！